有冇巴絲手震得好犀利？！ ？。。。。。

近排發現自己隻手震得好勁，今日返工拎住個杯打算沖杯水飲 發現自己拎住杯水隻手都震到 平時拎住手機hold住唔郁都係不斷震 係咪有咩病